離婚問題

如果雙方同意離婚，冇仔女，唔分身家
最快幾耐可以離到婚，駛唔駛搵律師

Btw,光復香港！時代革命！

你用唔到goggle search 野？

用到⋯⋯

唔洗揾律師
兩個人一齊去灣仔家事法庭
問佢拎一set共同申請form
職員會教你一步一步做
帶$1260 預3個鐘搞掂所有嘢

排期4至5個月 >法官跟進你單case >出暫淮令>6星期後>申請絕對離婚令 >完

最快都要半年

祝早日脫苦海。